.公安公佈鄭文傑嫖妓娼審訊視頻 稱不存在刑訊逼供 其半月內3次嫖娼，因覺丟臉選擇不通知家人。

【警方公佈英駐香港總領館雇員嫖娼審訊視頻：不存在刑訊逼供】就英方聲稱因嫖娼被深圳警方拘留的英國駐香港總領館雇員鄭文傑“遭酷刑”等不公正對待問題，深圳警方表示，鄭文傑因違反《中華人民共和國治安管理處罰法》第六十六條規定，被警方處行政拘留15日，其對嫖娼的違法事實供認不諱。其半月內3次嫖娼，因覺丟臉選擇不通知家人。

邊個信

其半月內3次嫖娼，因覺丟臉選擇不通知家人。

講完有冇自己笑

邊個信??
120P畫質
你話果個係叻哥仲合理

會有人信大陸？

次次都係果套裝束
仲有係得大陸拉撚左你會問鳩你有咩睇法、要道歉又乜又柒咁、跟手永遠有cam錄低，正常坐監邊個得鳩閒去問你呀

支那一言堂

你話佢嫖300次都得，有人信先得架

有得唔通知屋企人咩

證據都冇，我話佢一晚十飛都得啦

你話佢嫖咗習明澤都仲得

屌你佢冇衫著架, 又係果件衫, 果條褲

真on9，當佢真係有去按摩，又冇當斷正咁你點叫人信，佢咁講即係成間都係鬼店

好撚好笑

有晒片 佢自己又認有去按摩 應該堅

第三次段片後面好似有個小朋友都入緊去

性慾強

大陸叫雞被拉，肯定要同隻雞一齊影相，仲會手持證物（condom）
基本上都係當場捉到先入得

條片Simon去左三次，基本上每次都兩粒鐘，一個禮拜一次
如果係雞竇早畀人封場
深圳公安敢唔敢公佈係邊間酒店

叫雞又點,想人格謀殺

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

取消林奠一家英籍需要你簽名支持

5毛發現

用槍指住你 你話姦埋豬都要講

其實目的係嚇鳩班保皇狗
佢地好多黑材料係中共手上架都

係都唔食中國雞啦

笑撚死,做得出唔敢認

有無叫雞中嘅影片？

仆緊我咪信

呢間係雞竇?點解會有個細路仔

依隻人型垃圾, 仲要係手機台做埋屎為機打手
依邊就做低級5毛
撈多幾飯, 星期日驚唔夠佢個弱智仔唔夠食要周圍乞米

有無片證明佢叫左雞先？有片先出黎say啦

俾啲時間佢
好快拍補完啲鏡頭

但過關前會同女友whatsapp作都作好啲

我睇唔到

半個月先得3次 覺得好冇面

呢間麗水雲間有撚雞叫咩
唔好玩啦

衫褲鞋相同

on9, 我一晚都叫3隻啦

不自殺聲明
不送中聲明
不嫖妓聲明
仲要咩聲明？

嫖妓唔係必定要家人保釋咩？

我好有興趣睇之前咁多年既嫖妓認罪大雜燴，定係得呢一單會有片咁特別？

按摩一定叫雞咩

條CCTV 好假下。係就拎埋佢check in record 出嚟

扣左人幾耐呀
播幾秒過程就話無用刑
戇鳩

我估嫖客黎
一陣可能有埋佢認罪片

佢叫3次雞同佢俾逼供係2回事。。。。

更何況有小朋友去既場

唔好玩啦
你唔認佢畀唔畀你走啊？
佢如果真係有叫，使唔使走出嚟之後咁耐重提哩件事?正常都驚死畀人知啦

thanks，又可以block多個

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

小朋友幹大姐姐

返到英國咁安全都認有去按摩 無謂兜
不過佢有同事後既事無關

開始人格謀殺 愚民
叫雞就冇人權 講野一定係錯 係講大話
可以對佢動私刑 可以任意迫供
仲要成段片都冇講所謂違法行為係咩

大陸按摩起碼都邪骨啦 你信大陸有正骨？

恐嚇緊十一哥快d做野
雪廠街證據係老習手上

佢返到英國都認喎 又點解釋 有咪有囉

因為怕醜而唔通知屋企人係咩玩法？
幾時咁順攤

唔知而家邊個醜d?

咁多年嚟睇中國捉叫雞都係斷正衝入房，跟住大家無著衫，仲要對鏡頭一齊指住個condom話係自己用，點解依家叫雞可以秋後算帳，點解嘅？仲要成間桑拿得佢一個叫雞？

Block左，thx

真係笑到嘔吐

三次？ 仲要三次都影到？

屌 咁佢一定可以全世界嘅六合彩頭獎都中曬！

唔識 唔知嘅真係可能會俾大陸公安𠱓倒

支那d手法大家都好清楚

真係唔識同班中國人解釋

得啖笑

係呀係呀係呀係呀

被嫖妓

矇到呢

退一萬步
就算叫雞又點 你可以嚴刑逼供？

睇d裝修似正骨場多

只係拍俾果班成日口講 "開槍打死晒示威者就啱" 既冇腦藍畜睇，佢地就會講 "哦！原來幫鬼佬做野，叫雞俾人拉，抵佢死！"

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

得條底褲同雞合照d 相呢，邊個場，掃咗未

屌你差啲搞到我噴飯

仲有人未BLOCK邪惡熨斗隻五毛狗?

你信大陸有正骨咁我無野講

誠信真係好緊要，依家講咩都唔會有人信

呢步唔可以退，問題係去到西九站過關至話佢於支那叫雞要被拉？點解唔係當場拉人？點講都唔通！根本唔可能係叫雞，半步都唔應該退！

支那50年都無進步過
人格謀殺仲玩緊話人叫雞

不如話一日3次、一個鐘3次！

頂 乜撚嘢好「丟臉」
邊有人咁講野以on9

重點係你毆打傷人

繼續作
睇吓我信唔信？

大撚把人去大陸淨係幫襯正骨。你冇去過？

依個故事最大教訓:

想貪平去中國按平摩?

Sorry你已經提供左證據比政府按需要幫你嫖娼。

唔好貪平，留港消費。

其實嗰場如果是色情架步，點解會有一家大細一齊入去？

針對有質疑指，鄭某傑拘留後為什麼警方沒有通報其家屬等問題，羅湖警方回應說，案發後，鄭某傑本人提出請求，根據他的請求，警方依法對其違法行為未予通報其家屬。

羅湖警方對環球時報表示，中國是法治國家，任何人、任何組織從事違法犯罪活動都將受到法律懲處。

大陸果d係咁

講真，要搞野都搵港女港仔或外國人
支那人？貪佢成身臭定係多性病？唔好玩啦

有嫖娼又點？仲要係第三次先捉，間場照營業，內地有法治就唔會有香港啦，選擇性執法。
跟本唔需要去討論有冇做過。

即係老豆叫雞，阿媽請人食西，阿仔出火飛機咁？

3次禁少唔好囉出黎講啦

好人性化處理，按當事人要求不通知家人，但通報傳媒，等全港開心share。

無呀 你成日返大陸揼骨？

果d場可以做大堂 按下腳
無人迫你入房

唔係成日，以前去過幾次咁囉

大把樓上真係酒店

咁你分享下去邊間 入到房係點

ching經驗豐富

有冇睇佢bbc段訪問
佢講話唔好focus係佢有冇叫雞(當然佢有話冇做對唔住親友嘅野）
因為個重點係佢比人嚴刑逼供

未就係...仲有而家深圳啲水療會仲邊有全套 頂多打下飛機 有口爆都算唔錯
不過佢個場仲有細路 頂多打下飛機

真係好撚有公信力

用詞好撚怪
白話會講「丟臉」架咩?

小弟孤陋寡聞，唔知原來內地一家親，色情架步廣開客頭，唔單止對男人服務周到，而且老少咸宜，老婆放心同老公阿仔一齊去玩。大陸果然一日千里

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

其實大陸係咁 按摩如果你入到房得你自己一個
大把技師問你打唔打j 就算正骨場都係

點解要分享？你自己去一次咪知

又block 一個😃

強迫打飛機屈你嫖妓 再用槍指撚住你認罪

不如問翻公安部，深圳有雞叫？你點解唔掃黃行動？

人地打飛機都叫嫖妓
咁自己打飛機算唔算自我繁殖

大陸人都唔當係一回事
打下飛機 做下保健

呢d邊叫玩

唔洗係酒店 係房入面做咩冇人理到你

每次有人叫雞中國都會係高鐵同飛機截住佢

真係好重要，中國全體人民會即時停下手上工作去捉雞

唔好玩啦
唔通骨妹就真係齋按唔係雞咩

1) 直線話自己地方有得叫KCF?
2) 無扑野片我話係正骨唔得?
3)45度骨又點? 就要比你打?
4)重大問題係你在西九站拉人，正正係當日香港人的擔心
多謝政府出賣主權
5)唔討討下你中共做乜香港人都唔信係乜問題?

首先用酷刑逼你認

拍片時用真槍指住你

未就係 明明只係身體狀況不佳,去做下保建 通下淋巴咋麻
明明就係個好機會弘揚大中華文化

人地係按摩師啊！

你咁講所有骨妹就係雞 咁你老母都係雞啦

大劣做假最叻，唔好話連登仔，就算港豬都唔會信喇。話有片就有係真嘅擺明係打手喇

扣留咁多日，強制幫Simon打飛機再用佢d精黎做人工懷孕都得喇

咁做雞幫個客打飛機個客就唔算叫雞呀？

一個人係大陸
甜網又block左 連甜故都封埋
唔通對住cctv打飛機咩

反而simon 單嫖獨賭
絕對係真男人

就算係叫雞，但你拉番去點解係審示威，唔係查佢同邊條女上呀

手作算唔算嫖

你老母幫你老豆打飛機 所以你老母都係雞？

你同個骨妹係咪結左婚?

我同你老母結左婚啊 屌你老母

你晌度死淨把口冇用架

老江湖

對住你夠用啦

佢地好似仲可以係論壇度下載倒甜嘢
不過做得佢個位咁好pay 晚晚去酒店包夜都得啦
反而只係去依啲場 所以我相信佢係清白既

一國兩制聽過未
正骨邪骨都有
香港大把c9上去打碟啦
大堂仲有老鼠機玩
好多兩公婆一齊按摩
各有各玩就少但個老公通常帶定幾百cash
比個技師偷偷起埋機

個個比你捉番去都話叫雞 仲有冇第2招

按得摩就梗係有part 2, part 3,好運仲可以開大唔戴套都唔洗加錢

唔好被轉移視線
問政府有冇人被夾上支國
有定冇

符合國情

又黎人格謀殺，中共係得呢招

支那狗